我屌你老母呀鄧家彪！！！！！

你班死廢老嘈撚完未呀屌你老母
個大聲公嘈撚到廿幾樓都聽到呀 叫多兩叫就有人投你咩仆街

屌 9 點幾叫打來問我投左4 號未
個電話如果唔係用來工作用 屌撚柒死d 廢老

痴撚線呢班撚樣玩車輪戰咁嗌夠10分鐘就換下個廢老出嚟嗌

直接啲落去屌佢啦

果日帶個落街撞正佢係度拉票
我2 個仔聽到即刻大叫 邊個鄧加bill

佢係正後面講:我就係

屌你拉票嗰D廢老夠膽死講講下講蝗語屌佢老味